【對任達華好失望】劉美君撐阿Sir三度換相 任達華卡通畫為警隊加油

任達華轉貼畫作撐警。

今日有親中團體「香港政研會」在添馬公園舉行「撐警集會」，大會宣佈有16.5萬人參加，警方就指高峯時有5.3萬人參與。而集會者中，就見到梁家輝、陳欣健、譚詠麟、鍾鎮濤、陳友、高志森及DJ鄧慧詩。

除了親身參與，亦有藝人選擇在社交網站撐警。歌手劉美君於晚上將facebook的封面照片換成撐警口號「阿Sir我撐你」，不過留言反應兩極，有人多謝她撐警，亦有人覺得失望表示：「唔認同你嘅做法……明明有記者同學生被警察亂打……」亦有樂迷理性留言，希望劉美君除了貼相，亦叫她嘗試解釋撐警理據。劉美君未夠一小時就再次轉封面照片，以文字解釋立場：「點解你哋咁大反應呢？我立場無變，我係唔理政治嘅。我只係唔支持欺凌啫！」一石激起千重浪，網民再次在劉美君大量留言，有人轉貼今日撐警集會人士吐口水、扔泥、舉中指的新聞，不過未獲劉美君回覆。

劉美君晚上再次換上封面照片，單單用上一個「PEACE」（和平）一字，她又留言解釋：「我支持警方保護我們，法治基石；但同時作為一個人一個母親，反對警察過份使用武力（大家都係香港人，你哋唔好對峙啦！）。」同時，她又將「阿Sir我撐你」的照片刪除，平息爭拗。

另外，黃依汶亦有在IG貼出藍天相，稱支持警隊護法治，又留tag「#警察不應成為磨心」、「#破壞法治就係破壞」、「#尊重和平示威」、「#理性思考」，但亦有人反問：「如果和平示威有用，示威者又何須自毀前途抗爭？」

任達華晚上亦有在IG貼上一張撐警畫作，他留言：「我撐您，加油，加油。」畫作中就寫上：「無論走到那裏，也要帶上自己的陽光。」英皇高層霍汶希都有like相。

我試過好多年前銅鑼灣打邊爐
見到任達華同當年既一哥
仲有幾個阿叔一齊食

佢阿哥係前副處長

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

邊撚個小墨

大家似乎唔記得咗卡士蘭老豆係當差（仲要係水警輪上面殉職），而佢啊哥係退休副處長任達榮

認清班牛鬼蛇神

王_文的父親黃俊是江湖中人，綽號「尖東之虎」。
明哂

串佢地陽光d 唔好學人做黑警

食屎啦卡士蘭！！

佢地四個真係無得救
仔女全部外國護照

陳百祥唔係，因為佢無仔女送終

任達華就算啦 佢全家都係警察 一定對警察有好深情意結

陽光司法呀
屌你老母

屌你老母英皇d撚樣扮撚哂野 任達華又like 烈士rip相又like